Alisson係唔係腦震盪？

戇撚鳩鳩咁

Karius是無菇的

換龍唔計quota

比拉莫斯拉到下

柒到打冷震，搞到腦震盪

唔公平

最衰都係拉莫斯！

科頓靚到

無球品

剛啱睇到波事春秋話佢受感冒影響

神秘力量

又邊個踢親佢個腦呀？！

唔緊要
u will never walk alone
夏季賣鳩走佢

高普今次有咩瀨

感冒呀